HI 淡友 （431）

熱門野的禍

夜期跌 沽得

眼紅布神者勿入

夾多一日, 姐星期一都係升

番屋企喇 布神。
屌你個閪

及早離場

試下去性交

和馬兄可否透露下？

邊個要輸左賴人就block撚左佢

你啱,
我都知未夠班所以都係小注玩下, 但係上落幾10k 都好痛呢

繼續努力, 我地都唔可以冇左布神同其他高手俾 tips 就亂哂陣腳

我都係呀。所以呢個時候最好收一收手 反省下

3點59入咗10手國指牛
第一次買 會唔會豬死

邊度有得叫鴨

本人提供免費性交服務 想轉運嘅女士可以pm me

依到

等星期一新牛la，家下貴到仆街

冇一個高追好友係無辜既
殺落去

禾免費

我免費

升1000 跌500 好正路 沽得

但你明知星期一會高開

仆街 排隊呀

驚打埋靶

又成人台

係呢度耐左有d質疑個個都知abc咁會唔會係錯呢，再出一出公海、樓post，安心晒

我老友布神講過圓底 + 千升之日 = 上升確立 牛市開端！

我放棄咗呢個目標好耐

唔講水土6野個市唔會升

熊左 ？

殺佢 要幫熊軍重振旗鼓

男士得唔得

輸到上ifc

唔洗打靶 唔代表咩喎

點解d人唔肯認係熊市既

我今晚過黎馬交開定房做免費鴨都得

future is created by what you do today not tomorrow

救唔到就算
緣份嚟嘅

手殘寫錯, 係10幾k

等8:30pm出完非農先做行動啦手足

總點係？

侵侵一定做數據喇

啱 所以我永遠都牛/熊過夜

重

得 我買左罐可樂 你行埋一邊用罐可樂屌自己屎眼

會唔會唔會再跌 熊三已完

上年聖誕節老細話請我叫鴨
都未兌現

入得10手，咩都做唔到
等新牛同期

歷史上有幾多次係千升完再爆

機會唔大

BLOOMBERG FAKE NEWS!

識玩

講咁多做咩 又喺到誘惑人地
都話 我免費呀

呢套野走去澳門叫雞變左叫鴨

我都驚依樣

夜期又準備大大棍抽上

10手高開10點都有100蚊啦

免費通常係最貴

咁您做左好倉未

上年年尾囉

過來人

等緊trade 一陣報

知唔知咩叫免費呀

夜期跌，我可以星期一去針了

Andy Lau覆返你上一個post

之前有睇YouTube有條友玩左期指十幾年玩到開班教人
不過佢第一年輸足一年，買乜輸乜
你有沒記低你個操作？如果你成日輸，即係你睇錯相反果面先啱，咁你可以知道點解自己買牛就跌，買熊就升
我而家每次買牛熊之前都會問下自己中央點解會買，係睇圖？係牛熊圖？係消息定高手話買？慢慢你就會知道係自己係唔係比人fake
比多個tips你，依個位乜都唔好買，個市係消息市你沒盤感用乜分析黎買都沒用

三日升二千點dlgh。。
比著我都唔信 利申 午前走曬牛

食糊先 今日操作好唔守紀律
要去懲罰自己

今晚就去爭鮮食虹魚尊

我開市無耐已經走哂牛

連指兩隻藍籌 沒事同白清 一個睇b一個唔係
即係大方向未出

夜期跌1000都唔關我事啦
開市升

一陣老美今晚玩野
升轉跌600

星期一再升一千 要熊運連condom都冇錢買

你叫雞平啲
定養女朋友平啲

屌驢仔西乜.....

升得好快 大戶好趕時間。
唔講仲以為貿易戰解決左

中出囉仲正

叫雞平

明將係咪執哂

仲嘜沽

點解唔開個 tg group ?

我係出面見到 唔係a 唔係b

話係牛2牛3/熊3已完 其實呢d睇法有無1%機會中

廢好咁快打丁？

今日賺左5幻幾 入曬落q put

咁又真係叫雞個期消費平d

龍一啦

好似係

溝埋一齊做ptgf la

講親依啲都唔撚會中

5號買熊

趕左布神啊拿。。
之前gun佢三日食左千幾點升浪。。
爽死

-4000>-1900

又唔係我趕走

咪仲係- 有分別咩

布家軍執左幾錢先？

我無份o家大佬

下個禮拜返黎再睇啦

牛profit all in q put
dlgh. 蟹左廿格

今晚食和牛
師公加油

其實有

sosad

咁既勢 出番陰燭先沽都未遲

呢個無咩可能，睇財演仲出緊聲就知

戀愛成本太高
我認真左就all in
試過有次失戀
換晒同佢一齊時用過嘅所有化妝品
丟晒見面著過既衫

即計呢波升浪就5幻幾。
計埋之前的就500k到

受過傷 先會學懂堅持 所以搵禾 做ptbf岩哂
行街睇戲plan $100
bj + ml 1q $188
bj+ ml 過夜 $288

又未必係轉勢？啱啱睇遠左少少

值得幫布神奶袋底

保守d當佢最盡280

追番po
down 左咩字幕菌
原黎入面得咁少圖

咁搞笑架咩

睇燭啦

平野無好野

我每秒收你6個6

咁我唔想著起件衫就諗起佢呀嘛

果時仲係4-50 但依家係2x

布神屎眼我都奶埋

無話好唔好 只在乎適唔適合您 未試過點知適唔適合呢

我諗星期一有機會回一回再上

您做1定做0仔先

比佢口爆都得

我冇禁姐 但有咩分別？

夠用啦

要諗自然會諗架喇。失戀最好解決方法都係搵到另一個

期暴跌中 熊軍贏

幫我含收幾錢

個個都睇星期一回一回先 好 沽得 眾志成城

直頭係啦 好似未出大方向

今次成交又咁大 估唔到大芋又無轉倉

我老友布神 講過圓底 + 千升之日 = 牛市確立！

洗唔洗比您口爆埋？

線係攞平均數 冇得睇高低位

千跌之日又無份
千升之日又無份既麻煩舉一舉手

琴晚講過 夜期跟老美 可以唔洗睇
加下阿爺話事

奶左一少部份

唔明

有份受傷既計唔計

千升有份輸錢

無份都唔緊要 仲要奶

唔理啦
沽佢老美

喺到講

夜期冇break 嘔返曬幾日升幅

熊過揮手

正常喇 又唔係咩威水事

好彩未禁制
唔係一禁又輸10點

拉線唔係拉日市最高位架咩?
確認就要睇收市有冇破位

*幾次低位

美人跳跳

輸少當贏喇。努力學習 將來一定贏番

玩下極限執格仔

期暴跌 玩完啦

賭仔係最孤獨 i know that feel bro

包頭軍舉手
1. Q熊蟹左廿格

ching 好重牛啊？ 咁快燈

夜期call duck

係囉 學晴巴玩極限

人仔6.87... 淡友東鐵線可以揀定站啦

Trump 選前

係咪都call啦

有錢都識執

講真執格先係輸最多
越輸越想執

早兩日您又唔講

唔好執囉

大埔墟

跌點先

想回本

開兩個the groups 好無
一邊派牛一邊派熊

有無人入熊博。如果星期一再高開
三白武士

On9
梗係開30個group去收錢派tips啦

呢到圍咪得
hi 傻散 (1)

我同你一樣

之前

咁個post應該有我份 傻散代表

有份做觀眾

傻散由我領軍

我屋企人都唔知我輸幾多
我報少好多

早幾日仲講緊700 係$250
今日已經300

次次都前一日走哂岩方向既野

700 700蚊不是夢

夢b唔係成日執錢咩

26472+1

淡淡又羊

驚你失血過多

領軍要報倉㗎喎

失精過多？

輸幾多啊

用華盛個串流好似無牛牛咁方便咁

係跟就快啊
入定d put 然後掛高20格俾你地買

完全無從入手

無行錯方向咪當賺左
琴晚真係想set個256-1去訓覺
諗諗下升到好唔對路
都係唔好

準備爆上

又慳佐11000

一齊豬錢嘅朋友
我以前識啲朋友個個都贏錢架囉

大戶真好野 低位壓成個月平淡倉 做好倉就爆上

做咩撚又講失戀wo, 即係召喚我淡友失戀王啦

今日千7億成交有幾多係去左走蟹貨

你咩位加沽 我同你一樣吉倉

今日斬左隻700 304熊
原來已經303.8

琴日我都問定白巴
一開升500點算
點知中左
佢話唔過夜 所以我都無買

4千定4皮 定40個？

一棍 牛軍要針了

仲夾

I mean贏左少少

期指同動物真係要到價即斬 call put仲可以坐下

我4皮
華dee 4球

期暴升 玩完啦

要圍爐

熊熊必勝

大家今日點呀？

星期一輕輕掂一掂都斬

Pm俾你

今日拎左經驗 以不變應萬變

我上星期先丟撚晒佢比我啲衫

連登有pm架咩

今晚會唔會到老美千升之日

國王的pm
聰明人先見到

做淡真容易

奶清，我又要

我係唔係認真左？

即係點呀？

就返家鄉啦屌拿聲

21000>cashed7000
14000>12200

有料

有咁難搵咩
我見佢地講到好易咁

刷左經驗
但刷唔到錢

每星期維持14000
夠6-7千就cashed

即係全日都冇trade過

我on9掛 不如你俾提示我

理論課
熊一二三

一：去泡沫、消除亢奮情緒、市場回歸理性、危機預警

二同三係咩

有可能

Same

諗諗下 貿易戰都炒左成半年

有無人知道我想講咩

我試過輸到得返4000蚊

我覺得自己贏左 我冇高j

仆街又夾我隻納指

禾有矛？廢淡想丁 尋求慰藉

但係只有加無減 其實大家feel唔到因為唔係暴風眼 未殺到埋黎

我後悔朝早無追
我日日9:15都想追架

專心睇黎今晚匯市仲好 兒女私事 放埋一邊先

二：好抵呀買呀買呀
三：針呀屌呀

幾日無玩了

呢波如果真係大芋夾b wave 應該上280至少。
等佢回一回入call點睇

二 覺得只係牛二調整 市場重拾投資氣氛 升佢老味

三 基本面變差 大户走佬 千跌 跳樓

二：我啲熊蟹曬
三：屌一入牛就千跌

屌原來人仔一直仲升緊

二：急升、以為最壞既時經已過去、紛紛諗住撈底？

戒賭後 個人係咪精神爽利哂

你都有落場？

二：以為跌完 個個追。。結果之後又大跌

差d血肉模糊

唔係掛 一開就追
咁你起到身 依家咪fatfat

無落呀
成日都好忙

布神，你去左邊呀布神

鏟巴

中！ btw cfu 話今年其實 股票參與性相對低 好多人都仲有購買力可以入貨 只係樓市就超多人玩同爆咗但樓市有門檻 咁樣係咪係e個時間其實有好多傻散可以入市做b

認真 係好閪難按得落手 9:15

你都賺到笑啦

收工睇完圖，覺得今晚美女要跌 如果收市企到25500以上，我諗港女都幾大機會繼續向上行

高開2000點啦

無左你我地點掂

布神 番黎啊

我日日4，5點醒架
今日放假訓晏左
成5點幾先醒
9:15其實都幾易買
但我cfu係教10:30後先trade

今日港女太high 唔記得睇美女
屌你個西245做左底直上1000 點企定定MA250
喂犯規呀... 快d 拉番落黎呀

其實布巴都比曬遺言
suck錢落大家袋。。
點解唔gun

屌你老母 美人6.86 直升機啊?

完美演繹

我屌 晏晝5點醒

我有跟 。。。跟咗1000蚊 。。。賺咗4倍勁唔勁

睇張牛熊比例都知最少殺到咩位啦
係我成日驚閪咁 咩都唔買姐

好波。齊賺

聽講成功人士都係五點前起身
我已經慢慢咁接近成功

頭先睇到都嚇撚死，睇嚟雜種有心傾

原來期 穿50天收

千幾點 我賺4000蚊 痴線架

唔應我

琴晚問過 呢個post無人做bank?唔知人行發央票有咩用？

嗰陣246 開1000蚊極限245都應該唔止喎

d大媽係咁沽qq
應該仲會升多下

大陸cap香港水 然後走數

今次245-265個氣氛有冇超越之前半年咁多次反彈，有冇覺得貿易戰雨過天晴

中間7 7下出出入入 鬼知佢爆升成咁咩

咁多蟹 分注走。依家唔走 遲d無機會

其實冇喎，咩消息都冇出嚟，嗰陣純粹睇大戶做好倉

要g20先知 任佢玩

冇輸已經好好，你睇呢到幾多巴打針咗

夜期仲升緊 痴撚線

絕對有 個氣氛好似傾得成咁

但我好記得上次有一次都係咁 人仔係咁跳 又話有得傾

點估

自膠
以為只係講緊246嗰下

果陣有一次侵話同支傾好左 好似都升好多

但果陣好似仲係30000樓上

習侵傾個電話都spin到好似好美好
我唔知出面婆仔點解讀 我自己就唔信既

因為拖得耐 同美股又收皮對家都有壓力 所以令市場大家覺得差唔多時間可以唔打

不過可以打其他野者

我覺得未有
只係一通電話+9up

似乎目前仲未夠力行b

果幾十點講黎有意思咩

回返啦 無事啦

幾時先可以見番全部高手上水
岩岩好4天王 有5個 白沒呂晴彭 一人投一票係咪b浪

三日升2000點仲勁過牛3

今晚500點先再講

3日2千點 牛3啦

咪就係囉

6.8573 美人跳跳

傻啦
呢到老散仲唔夠多咩
例如太田xx xx夢莉

不枉我咁愛國
想當年有機會出國 我都唔走

我地係傻散
明明有大佬跟都仲豬錢

coco

例如牛xx奈

今次我要針了
你陪唔陪我

仆街啦今次

仲有x子xx煲

死直左

廢事你英文又唔識 葡文又唔識
去到以服務業為生

加隻x龜xx

你究竟針左幾多次
無限復活？

平心而論 其實我見你地成班人入264 係準架
後尾回左成100點

不嬲炒股最難其實係止賺 我估我死都未摸得通

你話大浪計晒位 食少幾百點就無所謂

黑期之子夾爆佐字3日2000點

都係計數架啦
你就數問呂布問沒事巴問白帝問晴巴

而家都係唔識架
如果出左國
可能而家食緊洋腸
日日開淫p

日日鳩估升跌 點都中一次既

有無巴打有經驗，因為好小玩call put

今日現價0.140 我就用0.140入

平時牛熊係指數唔郁既情況下會入到（無mark高過現貨reflect出黎個value)

但係今日隻call hold 左成分鐘0.140 都入唔到

係咪因為引波影響搞到輪商唔賣比我（街貨14%）

真係死左

咩服務業

禮拜一睇下券商資金流
可能有參考價值

輪商鍾意掛高市價一格賣

SOF 考完mid term 未
有冇cut loss?

覺唔覺 成個10月跌2千幾點 用11月既3日收服失地 等你睇月k時見唔撚到大針 唔識put/唔去put?

輸佐300萬

入10萬落futu開實時行情你就知點解

川習會若無助解決貿易戰 美揚言對中下重手

垃圾外賣股，下星期同我乖乖地收皮落地獄好唔好？

我都唔敢玩唔咁大， 今日隻極牛都贏到餐m記

佢寫現價0.14 其實個莊set 0.14 buy 3千萬貨sell 0.145 sell 3千萬，所以你買極都買唔到

唔好 比我上返70先

唔是朋友啦？

嘩 最後通諜

您都幾識中國政治 呢個就係劉鶴出場既原因

唔想好似今日咁輸身家就開始要減注/避一避先

做bank
得200億 咪人仔需求升
下星期開始人仔定期息會高番d
係咁多

中国国际进口博览会

星期一又跌過

佢兩個好煩 一時又分手一時複合， 無限輪迴

離岸人仔存款得返六千億

存冥幣 不了
我去做美元定期唔好？

同求

算喇佢 贏就高調 輸就低調

我代表師父強勢回歸

然後再出番去

呢個位要沽了

咁星期一牛軍針得 俾我走呀

星期一再高開500 好唔好 拿拿聲升完佢

你可以開個demo爽下
8000萬任你玩

但真係想揼爆自己個袋，次次都信念不足

點解呀 你冇放就得 得跌果陣tg你 唔好再睇

a g ge r

牛三了，期升暴

政經政經 政治同經濟從來都密不可分

不了，已經日日懷疑人生

升啊 殺哂啲廢淡

只係選舉咁簡單？ 好，6號選完ALL IN PUT

牛軍不要high

師兄今日仲搵到極牛

黑期之子輸番晒果三百萬

自己啲貨多到唔記得
好彩我專一淨係買期

走漏咗？

媽的貢丸

至多俾你揸下波波

要同jelly一人一邊

琴日入定 過夜牛

咁點算

係
19號買
excel無寫
屌

中期完都應該未咁快出聲打9中國，下星期可能撚下狗先再跌

我老友布神講過圓底 + 千升之日 = 牛市確立！

Ok

excel唔知點解無寫到..

慘

你唔check個ac有咩貨架咩？
我買期 吉倉都一日check幾次
訓醒睇下自己淨番幾錢
有無夢遊時買左野

日期又千升
夜期又千升

同路 自己睇到 布布又提哂水
琴日252開市就食晒246開嘅牛
無信心揸 如果唔係隻牛都接近10倍 我追番哂有double了
好心up

屎忽痕先check
好慘

24515布神最後送畀大家嘅禮物
聽話無賣嘅

你真係好嚴重

黑期之子上水未

屌 搭緊巴士 聽到有人 用電話大大聲播YouTube d支那打j文 講咩美國打錯算盤xyz

夜期咩都唔跟 係到自high 勁過牛市

慢慢陰升,升左成百點

升多啲啦

又升100 on99

喂，清你好唔妥下
真係唔好做傻事阿

外圍開始痴線

真係想睇下今晚啲近熊多左幾多打靶仔

嘩 屌你 256xx

一大棍

高開500喇

道期接力爆

升災

究竟熊二幾時完，度日如年

265 cls

頭先有出過沽signal 都唔夠膽做，執就得50格一棍就夾爆

我依家就係怕佢咁 連執格都唔敢
屌那星俾佢夾一棍就執極都唔夠俾

我老友布神講過 圓底 + 千升之日 = 牛市確立！

你睇Andy Lau

我宣布
今日係牛三

牛三牛三牛三

聽日呢？下星期呢？

會唔會係史上最強牛市 今年原來係牛二

升市唔做沽 跌市唔買牛 真係真理

停止執格
乜指標都唔跟冇得玩

聽日一定又唔係牛又唔係熊
下星期50%牛50%熊

我覺得呢個講法最神棍feel 我比2%可能比佢

淨係三個字
跟勢做
已經好好

自己爆升

今日二號，牛二咋

所以今日都係唔玩

自己真係唔夠膽呢d時勢追入買call/牛，只夠膽睇位做put, 不過好彩係手上蟹左既正股就快唔洗蟹，都開心番d

d牛我睇住佢由0.02變0.198
唔敢買
我成日覺得自己一買就回
睇岩個市會到268 都可以on9到252放哂

咁唔一定嘅，一樣有人升就追牛，跌就追沽，結果左一巴右一巴

噚日追牛擺到今日咪fat fat

都cls既
係又升 唔係又升
When low add call算

真係好大機會係B浪 去到270就290見

中線即call?

所以咪話冇絕對，之前252-258range 我見好多人左一巴右一巴，上次殺上262好多人追牛，即刻倒跌。。。。

唔識睇市場幅新圖搞咩

之前plan a plan b就明

Same，信念不足

升到你班熊軍投降入牛

繼續爆

期又向緊上

穿左251先再做淡無肉食
執輸行頭慘過敗家 所以直接敗家左

隻至尊寶陳日就叫白清 沒事 呂布收皮
今日升1000點就話 係佢老友

咁早high 實扑直 熊軍有救

有兩個至尊寶喎

噚日66013都只係收0.029，本住打埋都只係輸少少嘅心態入，今日0.134了

when 中線 加 call 可以玩到幾點

唔好比我估啱，9成人估中期選舉前後個市會落，我睇佢繼續會議升到仆街冚家剷

牛氣沖天

對沖不嬲搵極限，你搵隻咁還嘅咪要硬食囉

嘰嘰嘰
仲係度估估下

Chok到仆街

唔好比我估啱，9成人估中期選舉前後個市會落，我睇佢繼續會升到仆街冚家剷

Cls 又爆一棍

又一棍

多謝

就係262追奶左野搞到今次冇SH

今日收市前入牛定入熊既人多

佢d圖好似整定兩個version咁 成日都唔同

只有升嘅信號係真

道指琴晚張 +1 sh 算

26460 +2
26570 +1

快上270比我平倉

紅巴我知錯啦
可唔可以俾番d錢我

逢低揸你老母

應該熊喇，咁平

熊仔要殺了

大期?

267啦喂
邊個話要沽既快啲沽啦
蘇州過後無艇搭啊

張期24800渣到宜家

2大1小

挾爆你春袋

好彩今日君收市走恆熊轉牛止蝕
不過仲有美團put同米put擺o下又唔驚

再次爆升

CLS

夜期行埋268 星期一落去補裂口

270埋啦唔差在

大家話連續兩日千升好唔好啊

到底做乜9

好 我可以恨心沽 allin30000熊

想睇

268

夜晚炒道指真係炒錯野 港期咁爆

扑暈自己半年後揀樓

gun

無事啦 回番 頭先個棍嚇死

隔一陣已經要上太空

外面既氣氛變到唔記得晒之前幾個月發生既事咁
音樂椅幾時完

其實條友假膠姐

262升 279個浪 全個post得佢入500手以上牛證

追緊落後
上五幻今次

08年三幻對比幻六
19年唔敢想像

一講完銷量下跌 股價大跌 就縮

5幻派錢咁好

殺埋上270，打算all in 290熊仔之後扑暈自己算

5浪好短，捉到先算

all 300

攞景定贈慶

食姐又唔係叫你養

得5手

炒野最忌 食少d 專心炒野

咁就掂 呢場仗會好難捱，要加油！

醒目

0830非農 高追者小心
升得快跌得更快

點睇到係美資掃？美資仲掃左咩靚股

本身溝到十手 諗諗下都係放左算

係 829 準時開put

人夫你o的蟹put點算..

跟住爆升

28000好多蟹 快黎解放

咁您咪加下入call 買期指

恐慌掉貨 反彈！

其實真係見步行步

自己個日計到美股 挑戰249 下降軌 贏到就繼續上 但255係頂 會回一回氣

呢3日都無回過氣 就咁爆爆爆爆爆

依家期已經25,675.0 今日重有無可能番轉頭呢? 機會好微

睇返 如果上到290 會係400蚊

賭消息不了

set 埋止蝕(賺) hit中全走就今晚收工

岩岩開牛牛, 屌你267

傻撚左, 真係回都唔回下

期貨圖表既成交自上年10月係咁馳上，大戶想係期貨到收割?

現貨成交反而都唔及15年

如果港股學美股做雙頂

唔知做乜出棍 止賺 收工

今晚沽美女值博率好高 ，而家沽，止蝕25900，下面望緊唔知幾多千點

唔賭消息 已食糊
爆到cls
一陣一個消息 肯定好撚大波
喧爆法

嘩原來炸左成百點落黎

一講完即插

呢下點睇 超買定消息

Call左
好彩跌之前平左

Sor
頭先食左500張+1

me2

又乜撚野事呀

原來係你扭曲市場

棍落

本身就係沽勢，比晒機會大家

做乜撚

牛軍末日

冇端端大插

Cls 講完升得快跌得快就暴跌

大升大跌

嘩屌

大芋vs大大芋

我就唔撚入場 個市傻撚左

冇事喇，跌番

有冇人知發生咩事

On9市

肯撚定出左事

打哂交

小型3浪爆跌，即將棍上33000

1分鐘都沒

乾升乾跌 係度玩接火棒

不死神熊有無機會呢 個市痴左線咁

洗唔洗咁chok啊

又升番

根本就係

似大麻股

又跌番

笑撚死開左張+1 光速中劍

真係on9 5分鐘可以升400點 又可以跌200

左手交右手姐 一樣有人接 蟹貨無境止

好睇囉今次

自己乾上乾落
無啦啦落200點
又上返100
再落50
2分鐘內

唔知 無食到 但自己267止賺左

見住佢跌200幾點

不過我心態好好 200點既機會成日有 搵下發生咩事先

我都係 沖完涼望265以為睇錯

啱先睇到267想-1 點知login返已經棍落左

大戶玩晒

未開市都咁玩

連夜期都撚狗

要留念

原來大大戶係你

chi lun sin 師傅點睇

大芋撚散戶

睇黎你無睇開布神

今鋪仆街了 跌2000點

11月星一個星期五係咪飛龍

唔敢落場 淆底 點搞

肯定有啲咩消息架，沒理由會咁

飛龍強勁，爆上

對沖哂

8點半出數據

布神都唔會5分鐘斬殺好無

如果星期一跌二千會唔會仲刺激
星期二又升一千

今晚賭飛龍

熊軍進場

止賺啫應該

咁玩法布神都頂唔順啦

正常cls 市。。
宜家睇邊個接火棒。。
trump因此至終都冇講過咩結束貿易戰。
連draft d 咩春咩方向都冇講到。

NEW: A senior administration official tells me that the report president Trump is ready to cut a trade deal with China is not true. “There is a long way to go” on negotiations, the official said.

fake news?

飛龍前食糊棍?

美股又好似沒咩咁，究竟咩消息呢

大芋一嘢沽五萬張

而家夜期係落番正常水平啫，仲高水緊

都話今日晏晝Bloomberg FAKE NEWS

美期岩岩有一下都回左唔少

今日下午市一開就爆升 一定係大戶勁買貨喇
最好星期一回一回再上。

今晚侵侵twitter: we are ready to make a deal，之後升多500點

痴撚線撚狗

fake news 棍

由三點起我候左4次淡 俾人撚左3次
屌

又黎fake news.....

係，我睇錯左，我以為佢不嬲+2xx，原來之前+3xx

星期一準備drop to 0

夜期好撚正喎

仲有兩日

星期一番245

1個消息 中午夾400
而家又準備落番400

就係比佢一野hit中止蝕 然後free fall埋 唔知做乜

睇8點半老美行邊邊算

愈chok 愈似係有大鍋野要爆
純第6感

屌都係930先玩 一棍食左幾十點 走都走唔切

美匯又黎料

大家睇下下月

我指美女，疏

即係又輸錢阿你？

道指25550 要支持到 唔係 再free fall 200

牛三

大跌前三分鐘26723+1

無啊 set高左個止蝕打左個和 白做

條棍篤穿地板

又升返晒

又跌

我真係恭起你

我唔好意思公開

邊有

可唔可以教我買

一分鐘後 26732 走左

又升返100

痴線 一棍200點 辛辛苦苦DT幾十幾十點咁賺
一下就無左

一分鐘無左1皮，好難玩啊屌，如果未平倉既話

乜轉左冬令都係八點公佈咩?~

fake news

你唔洗公開呀 俾d提示我搵

我家下熊色衫... 等下又著返牛牛衫

仆街侵侵買左幾多極熊啊屌

諗咗一日都搵唔到 ？

真係唔識玩

有冇人教下我

大佬扮野

牛奶囉

致伸手黨：

買衍生工具預咗啦，開投資戶口填表格都話承受到風險同埋有投資經先可以買衍生產品。

人蠢定係唔知係唔係miss左

明明佢要教我地炒囉

係高手都唔識咁 秒速落

痴撚線 50點一下

升100 個陣-唔切

而家-唔-

有無人用plus 500

好似話scam make到profit 唔比你withdraw

散戶要走都實走得切 但唔會諗反手囉 暫時都剩係做單邊買上

呢d名Search過喇。頭像係唔係你個樣先，無理由我認唔到既

我今日都好似大戶恩咁，比人夾走左18個profit

我無扮野架

8月賭qq業績以來，輸得最甘呢鋪

Susan好似用plus500

cls 點挽呀

屌你造數呀

夜期升跌好快，做乜事

夜期跳得快過日頭

撚狗

個價睇成交 班痴線佬就係咁痴線

等9:30 老美開市先玩

明明睇到今日咁
都仲沖入去執格仔既
無人會可憐你

今晚邊個領軍 夜期刷錢

棍上棍落
點玩

非農點？

支棍打lun到我傻。。。

靚仔到喊

刷左八十幾點

叻仔

燈

旗

250k vs forecast 193k
痴撚線

勁 我嚇到無方向唔識炒上炒落

加息，插

係咪又要加息

最好彩係走甩左815 果棍...
2 min 前先平左倉

轉燈

唔撚睇 垃圾市

夜期又轉燈 好快

睇kelly cheung打丁先

頭先果棍咁大力唔知咩事
離陣場先

星期一跌1000

棍落又棍上
大芋vs大芋

要針了

加油

今晚好痴線

我睇到d野 26490-1

夜期班友起勢沽

我覺得太低 佢上返265幾join

比熊軍開心到9:30

一陣間蘋果deep v淡友又末日

今日1030先開市？
又要等多陣

中

+定1先都得啦

靚波

Ching ho ball

返緊工 冇得mon住
又比我睇到

非農做好道指都跌，隻金又跌得幾蚊，睇黎美女沽勢好強勁

追貨不?

唔洗睇著都中

依家咩位都沽得 認真

咁撚狗都追

回一回咪仲好 唔回點加貨呀

救得一個得一個

我d 牛gg

等9點半就可以確認中唔中

燈

信你

但你好似連自己都救唔到wo

我D LP

數據好即係繼續加息
睇下美匯

25470-1 加多張

點會

夜期班友見 fake news就猛咁沽
如果市場無視壞消息咁升

時間會證明我冇睇錯

準備-1~

呢棍咩事
渣車收工咁就無左200幾點

同個市一樣 係咁俾人撚

好勁

幾多止蝕

26464-1

自己留意下d圖 9:30爆升咪走 但係signal就出咗

20點

9:30就上番26700

打個丁沖個涼番黎繼續試玩IG DEMO先

26477+1

感覺冇俾人狂沽
只係回復番小小理性
唔想做好住 睇三傻做人

夜期咩事倒插

俾Bloomberg撚完狗

不如問升咩

我都唔知ig可以用中文名

升侵爺個電話

俾提示都無用喇 人蠢呀

你都引唔住提

想知呢200幾點係咩事
又掉錢

回500得唔得

咁就放棄啦

屌你咩料

人仔急跌 沽得

奶清個ig post過幾廿次啦
仲問

比trump撚左十萬次 d人仲會信

正式宣布 今日262打後係overshoot

都唔知個頭像有無你個名 無既話唔洗搵喇

牛

又玩5分鐘100點
都係唔玩住

咁樣值直升二千？

Eamon Javers
‏
已認證帳戶

@EamonJavers
跟隨 跟隨 @EamonJavers
更多
NEW: A senior administration official tells me that the report president Trump is ready to cut a trade deal with China is not true. “There is a long way to go” on negotiations, the official said.

ok跌2000

哇屌
俾人撚咗幾萬蚊
真係fake news

ok補哂D裂佢

殺晒所有熊

中呀

又被撚

我係靠指甲油揾
清你太唔勤力

肥侵自己tweet架喎，點not true

美國可唔可以告9肥侵做市？

同習雜狗有傾計係岩
但叫人睇下有無deal可以高峰會傾係假

有料起上黎連中幾個禮拜

自從偷到晴巴師就

老師又中

睇書架ma

產巴

星期四先有新牛

咁姐係晏晝升個400點要嘔返出黎